[牛精大哥嘉應之星] 四月十七日谷草八場夜馬賽事討論區II

繼續買告仔馬

多謝支持 做左標題

好得威

盡開顏

2-8 綠格

標題成日錯.....
用番賽日討論區...

Go

叫雞聲

算啦老母b

2>3,6,8

唔講冇人覺嘅

9

屌 我條38 Q

屌夾鳩死隻盡開顏

郭能撞9我盡開顏

屌 我38Q 100蚊......

屌隻盡開顏完全無位跑

俾你老味賭
俾人夾到收皮

屌那星3同5簡win都要錯

妖 死田雞又第4

何澤堯都係咪搞

3隻馬鬥燒

我條5-6q

轉灣何澤堯都望到啦，好心抽出去

田雞我屌你老母

屌你老母郭能

咁撚樣夾都得 唔洗賭

咁撚多馬搶 痴線

我都係5-6 q仲過緊關

安喜p

極速王我屌你老母

咪同咩年年旺一樣
一快閘就唔識留

好得威垃圾馬

屌...............中得單T 條死Q好撚FAT架仆街

割撚我屌你老母

無啦啦轉跑法

Cls東東

通常無左減磅都係咁

拉玩死田雞

BTW 我能又完全跑法封埋人位仲要輸埋 屌 條友超無運

我條5>1,6過關

22222222

買得安喜p無買w
又無拖指定第二

今日d馬真係好撚難賭

仆街，田雞騎師王冇望

我能100%都話

郭撚屌你咩 咁樣強姦盡開顏 停賽啦仆街

開親po都好似一隻贏一隻無影

唔通開其他騎師

根本條友就係廢 整係識鳩打

一早話追披

披士能又指定第2

其實跑咩

唔係田雞跑實有p

170qfuck

唉 我睇死電子大師同佢串Q 安喜跑得咁撚好....

下場啦

佢同霍清都係place專家

盡開顏苦主報到
部撚食撚屎

Hi

豐泊落摩到幾準

牛精大哥!

今日場場都有意外撞人拉馬

串左安喜

揀左5 無拖你隻100% 要左13隻2號

今場係唔係保良局之友啊

Lm

5p w埋
一樣無拖部能

暴風小子？

肥鬼 小氣鬼 雙鬼合一

好難搞

潘？

講真佢真係好比心機騎 實力一回事成日第2 佢谷草上名率成35%架

魔性澎湃

唔係拉走咗咩

知錯了 大力神

B欄以後見到都唔賭了難買到呢a 同c欄都好d

屌 唔記得咗
自膠

牙般應該唔敢輸呢隻馬 佢老死要追數 今日又閪足咁多場

跟大力神巴打搵食

極速王 巫顯東 好似放得好論盡咁

ok 咁祝你以後買親都輸

幾隻係前面搶放

其實都唔算放 佢想留 比人係外面埋左黎

閪埋e場算啦e條賤種 去馬鬼咁神拉埋鬼咁醒

唔好咁講 我成日害人岩就一齊買咁姐

派我

神州俊馬 畢業馬

我隻閪手成日拖錯馬

咁就唯有講佢 好似留得好論盡咁既

呢場我潘

屌你老母做完一場夠啦

潘狗又做拉馬師？

佢早段又推住霸欄之後想拉隻馬上左口

唉 買埋保良局之友算了 輸q埋佢
如果鸁到我年年捐錢比保良局

騎師王邊個好

其他

當然能叔啦 興爾話去盡佢

串左安喜x2

牛精大哥

買郭撚清福唔贏
唔買就搞鳩你

雷神

點都要支持牛精大哥1W3P

7+2+8 qp

Pq

新威龍一檔 有冇機

神州俊馬要幫佢老死上岸
非凡品味贏緊無價寶美麗動力
新威龍其實仲好FIT 上場從化早左出頭
金津輝煌騎果個今日食左藥
夠條件買4隻馬未?

神州騎個個今日專業拉馬

1-7

金津

Son

3-10 pq

/ R 6 神州俊馬 / 6 / 102 / 8 1 0 0 2 / 華可可

金津縮程 唔似咁短喎

雙味

潘頓生生性性 閪埋今場

潘狗全晚係博呢一場
唔賭神洲都唔好話自己識賭馬
1W3P

新威龍有績又抵博
1-7 QPQ

非凡品味

仲有無人信潘頓？

巫狗有P 我直播食屎

準備驗腦

買左W

做愛吧

暴風小子

吊佢老母死潘狗

新威龍

7 3 6 10

上場串q今場串pq

中q 但潘狗走入去

又從化

又係1檔

生腎石死啦屌你老母
明知外面利衝仲係入面柒

屌你老母，田雞又第4

我老母都知入面冇得追 垃圾頓唔知

講緊笑話 潘頓

好撚彩玩複式 渣膽比潘撚到死

已經跑得好好

騎豬比利敬國殺左

係咪特登嫁,屌

其實係咪頂磅揹唔起

3選一買左皇家魅力

潘狗今日拉馬日還債呀

潘頓要逼死幾撚多馬迷

3號又比人打劫，仆街狗會

屌你老母狗頓

巫顯東隻垃圾

潘狗真係追你老母全日0分，痴撚線架

今日潘頓休息

飛咗潘都買唔中

你岩

等陣家燕之星會唔會柒埋架

10 差d

2.0
2.4

二場大熱一搞撚到咁

邊個同你講一定穩

唔係潘頓 不過放頭

依埸好多星級馬

唔係話穩 都唔係騎得咁肉酸掛

都唔撚係三甲都冇呀

田雞搞咩
買左騎c皇嫁

蕭正楠咁熱

贏到喜裝寶我就服能左潘狗了

隨時蔡頭何妖殺埋

能,POLI 呢幾日隻隻披士

佢今日失蹤嫁

屌啦買錯左位置

+1
買中冇披果隻，今日田雞已經兩次係咁，怡德

黎左香港咁耐都未出頭

迷潘狗仲有咩好講

真係造番隻從化馬出來攞頭馬

一早綠格我一定博另外兩隻

4號拉停

威信仲熱過家燕之星咩玩法

一場爆一場冷

狗頓屌你老母

屌你老母 4哥

怡德第5啊

狗潘想點

依場蔡頭騎得好，本身守內欄第三，唔拎入面拎出面鬥爆一段

5+2+3wpq

何妖點解唔能w

完全唔關事

潘狗準備撚狗

根本冇得睇
綠格黨係開閘前0.1秒撳落去

下場喜裝寶跑得番應該贏得其實

威信大熱買潘頓win?

唔想聽唔想知

睇騎個位都玩既姐 佢要去一定贏到
不過我信佢唔敢玩喜裝系

新威龍/牛精/皇家
3選1

仲信潘狗

嘉應

岩岩夠有人話唔夠膽唔去Paul so

未到尾場會唔會單日轉向
潘狗方狗尾場冇馬

隻馬後上幾勁，守好位拉出去衝應該ok其實

嘉應？

馬場大哥驚閪你咩

重磅當馬無囉唯有

都話馬場揸fit人想贏就贏

yes 兩條私怨撚

今場買咩好想追數

騎師話第四就可以第四 可憐黃俊想贏一場都咁難

屌你老母 2場第4

跑完打吡啲馬不如飛一飛

買左田雞騎王係咪針得

嘉應定潘狗

0分大師傅

game over

時巴水呢

又爆？

嘉應膽 自己搵腳

1檔穩

信多次潘頓？

呃撚含

花式含撚

咁很早就有巨額，睇黎潘狗可以繼續0分

你不如含定

潘狗挑戰全日0分

5+2+3 wpq

田雞會唔會又第4.....

Who Who

呢場就去馬

冷人騎熱馬

威信 熱過嘉應之星
我唔信

同路

綫路光輝好似裝左個摩打咁呀

多謝

線路位置好唔好

摩打係要追唔係放

放完頭八百之後收工呀

唔戴錶放頭

入正直路
綫路光輝 啤酒園就見到架啦！

比利敬國打劫左我個田騎豬王好撚燥
167倍win

3 5 7 10 信績

/ R 7 嘉應之星 / 7 / 96 / 8 0 0 0 1 / 煲仔飯
/ R 7 威信 / 8 / 96 / 7 2 0 0 2 / Regen
/ R 7 綫路光輝 / 20 / 24 / 2 0 0 2 6 / 黑衣巨人步步友

今場期待潘狗再次造馬

我潘定我國

佢做多埸馬你就GG

又變左嘉應大熱

我田最正氣騎師

佳騰駒

同呢堆馬跑應該要2，3倍

嘉應之星 一放到底~~~~

威信 有得追唔怕買
都靈紅星 走二疊 算準隻馬 但唔似贏到
線路光輝 追都得 仲fit緊
冷馬小心隻11

串鳩牙國日日精彩

屌

任我行

佳龍駒

你又燈

做咩腎仔把聲怪怪地 佢係從化？

屌 真係佳騰

第四

中

話左潘狗啦！

睇阿告 就開雙全

佳狗

放頭無著數仲立心要搶
乜玩法

1 ， 3 ， 10 俾主持燈鳩晒

任我行走光

潘狗好波！

7 6 2 11

嘉應又唔放 想點

屌 差d

喜裝寶差小小
都話跑番水準拉出去唔好入埋搵位就有

輸光了

頭兩段快到痴線

買親啲馬都on99走入面

上場啡格p都冇
今場打大佬還盅

呢場精彩放頭死哂

貝力斯 夏禮賢今日騎落去真係有

算跑得幾好

威信 跑撚好撚柒差 一熱就變on9仔

唔走！

益左守中間個啲馬

6 7 巨額過關又真係有 屌你狗頓

勁撚白痴唔用腦快放

我1 7 qpq...

垃圾國又騎乜撚

雷狗做乜尻

條巨額過關點計..........

貝sir今日兩隻冷p

隻1應該又係告狗呃錢馬

黃金甲

都靈紅星多謝哂
守係後面

貝力斯 勁

牙田

佳騰狗話哂都跑過g1
咁冷真係

第一段27秒內就知前面嗰堆死撚硬

興爾終於要打開今日的勝利之門了

都靈紅星發力走先，唔係喜裝寶應該贏

點解洪狗入鏡？

屌你老母潘狗斷左27 Q

廢馬廢人

郭能又第二啊

呢場莫雷拉露晒底,完全無步速智慧

終於有貝了

部能大熱

威信慘呀

收撚咗錢咁

痴撚線而家騎師王反而最大機會蔡明紹，戇鳩仔利景國呢一場6分都夠晒玩

都靈紅星好堅
步速快慢佢都冇問題

貝力斯都不了啦

莫雷拉

洪狗應該中唔少

都靈洪狗

裝左摩打快放
死白痴仔

田雞

佢係咪搞錯咗以為自己贏

連贏幾倍

反而威信要拉番出去真係搵撚笨

買1 7qpq
買埋1w
渣都無

興爾贏完今次再入D仲要揹小2磅
CLS

其實佢依家騎落去好似韋達保命型加搞基型 死都要死埋一齊

屌你彪狗早啲啦

19

軍炮跑得番未呀
屌你老母肥鬼

我複式371011

冇啦 除非係盛勢

今場追數 狂舞派

有無人試下

花狗

騎師不了

屌你老彪

廢馬幾時贏過

夜盲騎豬

買200次都買唔到喜裝寶

贏又屌 輸又屌
On99

放眼量 放？

Sor, 睇錯
原來第 2

今晚R聯點睇 驚訓左睇唔到彪析

唔理乜嘢步速係咪都隊咗先,驚死蝕底咁

佳龍駒?

Rip

贏咗馬啦喎

雖然蔡頭我都係不了

蔡頭贏就全部殺哂

你睇返第一個留言彪哥提佳龍駒先

死都要同田雞做愛

不嬲都臨入彎就開始死隊壓入去

喜裝寶佳狗呢場咁快步速兼主要實力馬跑錯都贏唔到就算數啦

不肖子

尾場何妖？

9+10+12 wpq

興爾捉唔住 走咗去

輝哥放過隻騎士啦定又想報啲短途g3爆獲勁

我覺得都似

家燕之星跟左隻半路自己收皮既 入直路今日利出面衝何妖走入面

呢場加埋歡樂一生兩場都睇到吐血

岩先果場係平時正常既潘狗
會變速 車輪鞭
上場真係拉到好肉酸

下鋪實換人啦 呢鋪好似無做功課咁

潘沒車輪鞭沒咩用力

會唔會係同一條巨額過關飛

唔太關事 唔係佢放已經差好遠

輸個鼻 我個潘單win

痴撚線依家手持利景國郭能田泰安騎師王，可以點補田雞贏只係贏翻三條友買既本，利郭贏就有4位數。

其餘個三件隻隻馬都有機，on9架

軍炮bomb

R8 可以點補騎師王?睇馬算數啦

我覺得隻馬唔識跑谷草 中段推都冇 轉灣何妖想出隻馬係要埋返去

5 7 跟了

前面隻馬 一路退 佢比人夾住 想出都冇得出

彪哥，屌你，我仲左呀

今日星期三爆隻超級英雄賀下個禮拜三av4上映

個本唔大就唔洗補喇

如果西俊，皇天贏都係同利景同分都贏半，只係補蔡頭win

今日表現還可以啦...

嘉應可能係新鮮感㗎咋

軍勇戰神初出都係威係勢

9+10+12

呢隻好難捉摸 要拖

j2 有人狂cut

跑法單一啲
但帶到就有加乘

食飽

肥鬼師徒q 信不信

唔係 係師兄弟

師徒？

軍炮好靚

狂舞派有冇機

狂舞派

我覺得冇

求湛江win

放眼量 韻妙星
比多隻

大奶奶

馬索爾

重敢要田雞。。。

又燈

黃金甲/軍炮

/ R 8 興爾 / 14 / 84 / 6 2 0 3 0 / 一笑傾城
/ R 8 興爾 / 19 / 44 / 2 2 2 0 3 / 真名

韻妙星補中

禾道駒發揮一絕
咪盲反

無敵神驅

肥鬼食飽，睇少隻

3-4-9

佢話整埋碗湯水先走

狂舞派跑唔跑到p？

軍炮退出

利追唔買韻秒星仲有咩可以買

軍炮收錢

飽晒 退出唔跑

田雞騎王crashed

cashed

食飽 唔跑啦

睇落未減夠

crashed

狂舞最醒馬索爾

割撚（第二）

田雞騎王直接擊殺

痴撚線

興爾 frankel

韻妙星一棍

馬明神駒

唔係 要番黃金甲 屌 差d冇買

炸左枝炮

蔡頭今日好似幾醒神

1 9 12希望有宵食

興二

今晚睇熱？

興2 ok？

雪戰神駒食撚咗屎喎

英明神駒

訓啦 要番早

垃圾都睇

你望下雪霸神駒先

不孝子出得頭未....

繼續披

假熱
想賭角

收息16蚊

十卜熱狗

5+9+12

我地又同路

何妖

放眼量

都似好撚大角

我留精力睇聽日捱夜我阿大炒拿波

跑咩

咪燈啦屌你老母

下

2 3 7 9

打靶仔

巨額食到啪啪聲

三疊照然

7 12 2 6

呢個巨額過關

全場靜哂

三寶三條七

中撚哂

三寶
七-七-七

中哂三隻

7 12 2
6

興爾轉彎柒撚到呢

國 騎師王

唔出水

蔡明紹騎王輸1分

雷神仲識唔識騎馬其實

又跑7號

牙苗終於有騎師用

芙蓉莊搞咩

黃金甲 咪講左

屌買pq截左

隻5洗唔洗咁跑

能叔2檔走啤酒園 食屎啦

馬廢就真
韻妙星換個人騎都啤酒園既大佬點賭呀

勁到

狂舞派可能好撚勁
全程走出面仲有

我都出黃金甲但心靈

退出點計

俾咸成搞灣咗

老苗有騎師用

當輸
傷出都唔回飛啦

屌那星利敬國

呀拉自從轉彎之後左片右片比馬會罰停賽之後好似唔識騎馬咁

吊 拖唔到

我以為返黎會㪚㪚

買左披

真
三疊望空走上去

谷走巨額過關真係準過鐵

poli近排手風好鬼順

騎師王邊個?

狂舞勁

8場馬.7號4次W

佢鄉里傷左之後多左好多機會

其實步速好撚慢 全日逆轉又一次

屌冇要狂舞派

連贏位置Ｑ 8 場
7 英明神駒 拖 6 興爾 + 9 湛江最醒

苗白名單 POLI

阿國

輸撚哂diu

林奠杯?
777

有手足派錢了 牙國騎王

利敬國 騎王

好似有人派2個 $100

屌你3寶7-7-7

係咪有位手足話利敬國騎豬王會派100

e個廢能真係唔可以講笑 2檔內欄有位可以走都可以飛出啤酒園

輸晒，L咗M，等緊巴打抽

豬到仆街 下個禮拜唔去了

我想講，你覺唔覺得好似赤火神龍
又係勉強捱到個披，又係梁家俊，又係呢個跑法

唉屌中完場79倍既
又輸返哂出去

走入面又話今日入面唔好衝啦

連續3個賽馬日無中過

係，我上個po抄名

屌隻 狂舞派 升班都咁撚勁

英明神駒自己都搶口

係家俊步速控得好靚 之前安騏又係中到應

波po唔見你既
今日賭左3場
+1000就收左手

繼續追啦，全程二三疊番到黎輸小小

佢依家係咪拍6爺專騎放頭

係, 頭10 抽2個派 $100

咸華又做威水

前排輸左贏返黎個十萬 戒左一排賭

都唔係 六爺d馬準先係重點

22號POST

我都想有機會羊十皮

7又真係有
6 7 全中
8場 7 巨額都有

比撚你含

依家輸返俾馬會就有

訓陣睇鏝城

番黎波po la

買巴黎對家w啦
穩

輸撚左6k dllm 郭能

以後只睇馬不賭馬

軍炮退出 是咪應該有錢收

留低個the

Tg

三寶 三條7

仲賭郭能
清福綠格 興爾大熱 輸撚左幾千萬投注額

潘狗輸成億

3串4你中得一關 邊有錢收

咁都抽唔中

興爾廢撚到
2檔可以咁

無次中

個人廢唔好怪隻馬

追興爾追到破產揮手區

Thz

一早放棄左左

興爾最後個幾步幾勁如果唔係走咁柒點可以P都沒啊

係咪仲有個可以抽
BTW你叫利物浦英超冠軍，人哋抽利物浦

你老味蕭家又日行一善, 上星期領闖者, 星期日信心保證, 今日就整隻黃金甲

多謝巴打

巴打未 add 我 tg